{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63159&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도화가의마을펜션"
    },
    "text": "長慶里海水浴場では干潟体験と山林浴を楽しむことができ、大型プールと大型駐車場も利用可能です。 周辺にはスズキ岩と他の海水浴場である長慶里海水浴場、十里浦海水浴場もあります。 本ページでは人数追加費用とバーベキュー費用の決済は不可能であり、現場での決済時に基準人数を超えると追加20,000ウォンが発生します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 独自のWi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは屋外プールを運営しており、夏季には運営可能ですが、天候によって変動することがあります。 利用時間は9:00から22:00までで、水着と水泳帽を着用する必要があります。 セミナー室、フットサル場も運営しています。 バーベキュー施設は室内共同バーベキュー場とテラスで利用でき、一部の客室は冬季や雨天時にも利用できます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可で、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "長慶里海水浴場では何が楽しめますか？",
            "answer": "干潟体験と山林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "長慶里海水浴場の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはスズキ岩や他の海水浴場である長慶里海水浴場、十里浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、独自のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではプールが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、室内共同バーベキュー場とテラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は9:00から22:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 317
    }
}